邊個仲選, 邊個係鬼

(利申, 以前叫過人去功能組別)

醜話說在頭, 依家搞到３０：３０：３０， 又話要資格審查,
如果仲有人有幻想, 一係天真過天真嬌, 一係就鬼

完